雷蛇 一問

認真mode
下星期三 出財政預算案 會唔會大升？
4.5買入價 宜家仲遠遠望住家鄉
真心諗住長揸 自問覺得佢有前途

上次大23% 就係政府有消息出來

個人覺得香港風氣未成熟，仍需長揸幾年

咁星期三 講埋比幾錢搞 咁咪真係似有機..

我屌.....

電競關佢撚事咩 賣鍵盤咋喎

當年1137都係唔被睇好 去到今年又咪合共升咗百幾%

真係咁差咩

你唔講佢當年係5蚊跌到一蚊 然後先慢慢爬返上3蚊幾

均價4.17 10手

雷蛇大大爬返上來啦

你有無睇佢之前份數
佢根本賺唔到錢 係當炒下電競concept

Youtube睇佢資料，的確做左咁耐都係收支不均。

雷蛇不動如山討論區(5)

無護城河嘅公司有乜前景可言

請問你睇到咩前途呢，連LG, sony都攪唔掂電話呢一範，條傻仔仲要衝去攪就知等收皮

下星期三 真係升返家鄉最好走

星期一掃定貨 星期四走

因為星期三升得仲多

懶蛇 市值5億
你地明啦

唔明

咁你走啦
等你明我先講